上個月正苦好威咁批budget比PR公司話香港唔駛lockdown就抗疫成功，而家就爆到就快要lockdown

正苦回力標非常準確射中自己

信中央唔怕嘛

奠女士功不可抹

琴日721香港開咗第一槍

亂開關，唔怕